有冇人食過吉野家果隻芝士飯

屌你老味難食到
膽粗粗諗住試下啦, 本身都幾鍾意芝士
點知難食到...就咁一pat芝士醬倒落個飯度
仲要好臭, 食落口想嘔咁款

三重芝士
一d都唔夾

唔好食

補充我買外賣, 個樣同堂食完全唔撚同
整到成pat屎咁, 扒左幾啖頂唔順

好撚難食,千其唔好試

得個飽字

就係試撚完家陣叫大家咪試
我唔知呢碗垃圾究竟係for咩人食
臭到根本放唔到落口

kfc同吉野家入面所有新野都係伏

教訓自己以後見到啲奇鳩怪怪既唔好再嗌

臭嫁

隻芝士好臭

exact7ly

好味wo

好撚難食

話臭果d人可能本身唔鐘意食芝士吧？
好多芝士其實係臭臭地

點睇撈烏冬同芝士炸雞

食過芝士松露飯再講
食開屎都食唔落

唔會啊
芝心批，雙層芝士孖堡，芝士火腿三文治etc都鍾意食，但佢呢個芝士飯真係臭到極點

辣殺

好難食

我都真係食開屎都好辛苦
臭到後面有人食都想嘔
唔會再試任何吉野家芝士飯